<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Humana on Productos en oferta para tu casa</title>
    <link>https://supermercado.tole.es/tags/humana/</link>
    <description>Recent content in Humana on Productos en oferta para tu casa</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Jan 2026 08:49:57 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://supermercado.tole.es/tags/humana/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Humana - Melamil Tripto complemento alimenticio a base de melatonina 99% pura tript贸fano y vitamina B6 que ayuda a descansar cada noche 30 ml en gotas</title>
      <link>https://supermercado.tole.es/b07wxxhjhx-es-humana-melamil-tripto-complemento-alimenticio-a-base-de.../</link>
      <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 08:49:57 +0000</pubDate>
      <guid>https://supermercado.tole.es/b07wxxhjhx-es-humana-melamil-tripto-complemento-alimenticio-a-base-de.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07WXXHJHX/?tag=tolees-21&#34;&gt;Humana - Melamil Tripto complemento alimenticio a base de melatonina 99% pura tript贸fano y vitamina B6 que ayuda a descansar cada noche 30 ml en gotas&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07WXXHJHX/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41hpl8JiDuL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Humana - Melamil Tripto complemento alimenticio a base de melatonina 99% pura tript贸fano y vitamina B6 que ayuda a descansar cada noche 30 ml en gotas&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;EFICACIA CIENTIFICAMENTE PROBADA: La melatonina es una mol茅cula que se produce de forma natural en el cuerpo que no crea dependencia y es segura de utilizar a corto y largo plazo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;PIPETA GRADUADA Y DOSIFICACIN A MEDIDA: La pipeta cuenta con marcas claras que te permiten medir con precisi贸n la dosis de 0,5 ml, 1 vez al d铆a (salvo indicaci贸n distinta del profesional sanitario debidamente habilitado para tal efecto) directo en boca, 30 minutos antes de ir a dormir. 0,5 ml equivale a 1 mg de melatonina, 20 mg de tript贸fano y 1,4 mg de vitamina B6.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;SUEO Y DESCANSO: La melatonina contribuye a disminuir el tiempo necesario para conciliar el sue帽o. Melamil Tripto es un complemento alimenticio que permite disfrutar de un buen descanso cada noche, dise帽ado para ni帽os, pero ideal por toda la familia.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;RECOMENDADO POR PEDIATRAS: F贸rmula con elevado grado de pureza: melatonina 99% pura, tript贸fano y vitamina B6&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;UTILIDAD: La melatonina ayuda a disminuir el tiempo necesario para conciliar el sue帽o y a la regulaci贸n del ritmo circadiano. En aquellos casos que se requiera controlar los ciclos sue帽o-vigilia. El tript贸fano es un amino谩cido esencial relacionado con la s铆ntesis de la melatonina en el organismo. nLa vitamina B6, contribuye al funcionamiento normal del sistema nervioso, a la funci贸n psicol贸gica normal y ayuda a reducir el cansancio y la fatiga.nEl efecto beneficioso se obtiene con una ingesta de 1ml de melatonina, un poco antes de ir a dormir. Los complementos alimenticios no deben utilizarse como sustituto de una dieta variada y equilibrada y un estilo de vida sano.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07WXXHJHX/?tag=tolees-21&#34;&gt; Vis铆tala!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B07WXXHJHX/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B07WXXHJHX/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B07WXXHJHX/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07WXXHJHX/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B07WXXHJHX/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B07WXXHJHX/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B07WXXHJHX/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B07WXXHJHX/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B07WXXHJHX/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B07WXXHJHX/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B07WXXHJHX/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B07WXXHJHX/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
