<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Khbd on Productos en oferta para tu casa</title>
    <link>https://supermercado.tole.es/tags/khbd/</link>
    <description>Recent content in Khbd on Productos en oferta para tu casa</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Nov 2025 03:35:38 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://supermercado.tole.es/tags/khbd/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>KHBD Recambios Cepillos Compatible con Braun Oral B Cabezales de Precisi贸n para de Cepillo de Dientes El茅ctrico Oral B Paquete de 16 Blanco</title>
      <link>https://supermercado.tole.es/b08hqgm698-es-khbd-recambios-cepillos-compatible-con-braun-oral-b.../</link>
      <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 03:35:38 +0000</pubDate>
      <guid>https://supermercado.tole.es/b08hqgm698-es-khbd-recambios-cepillos-compatible-con-braun-oral-b.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;En este momento est谩 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B08HQGM698/?tag=tolees-21&#34;&gt;KHBD Recambios Cepillos Compatible con Braun Oral B Cabezales de Precisi贸n para de Cepillo de Dientes El茅ctrico Oral B Paquete de 16 Blanco&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B08HQGM698/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/51WxF9W8moL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;KHBD Recambios Cepillos Compatible con Braun Oral B Cabezales de Precisi贸n para de Cepillo de Dientes El茅ctrico Oral B Paquete de 16 Blanco&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Seguro y fiable: nuestras cerdas protegen las enc铆as y el esmalte. La punta de las cerdas est谩 cuidadosamente redondeada con un molinillo de diamante, que se puede limpiar suavemente sin causar da帽os. Todos los cepillos de dientes est谩n desinfectados por radiaci贸n ultravioleta, y las cerdas tambi茅n tienen propiedades antibacterianas para evitar el crecimiento bacteriano.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;GarantizadoSi no est谩s satisfecho o el producto se rompe, incluso si has utilizado los cabezales de cepillo, simplemente env铆anos un mensaje para hacernos saber y te daremos un servicio posventa satisfactorio&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Cerdas Dupont duraderas de Estados Unidos: nuestros cepillos de dientes est谩n hechos con cerdas DuPont, que han sido reconocidas como el 谩pice de calidad en la industria de cerdas sint茅ticas del cuidado bucal, con mejor elasticidad y dureza, cerdas suaves, no se deforman f谩cilmente y son m谩s duraderas.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Reconocimiento de color: compatible con cabezales de cepillo de dientes Oral B con anillos codificados por colores para una f谩cil identificaci贸n, lo que hace que los cabezales de cepillo de dientes el茅ctrico KHBD sean perfectos para toda la familia.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Paquete de gran valor: una caja incluye 16 cepillos de precisi贸n, que te proporcionar谩n cepillos de dientes de alta calidad para los pr贸ximos meses. F谩cil instalaci贸n, almacenamiento c贸modo, gran cantidad. Gran relaci贸n calidad-precio.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Cabezales de cepillo de repuesto de precisi贸n: estos cabezales de cepillo de precisi贸n proporcionan una limpieza superior diaria con sus cerdas 煤nicas de borde de arco que cubren cada diente mientras cepillas, aumentan el 谩rea de fijaci贸n del cepillo de dientes. Est谩 especialmente dise帽ado para una limpieza de precisi贸n y m谩s eliminaci贸n de placa dental 2 veces a lo largo de la l铆nea de las enc铆as que un cepillo de dientes manual normal.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Compatibilidad perfecta: compatible con todos los cepillos de dientes Oral B Braun, excepto Oral-B Pulsonic e iO. Los cabezales de cepillo de dientes de repuesto KHBD son compatibles con Oral-B ProfessionalCare Series, Oral-B Triumph Series, Oral-B TriZone Series, Oral-B AdvancePower Series, Oral B Vitality Precision Clean, Oral B Vitality Sensitive, Oral B Vitality White + Clean, Oral-B Vitality Dual Clean.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Reemplazo regular: el dentista aconsej贸 que los cepillos de repuesto se cambien cada tres meses. Las cerdas deste帽idas de nuestros cabezales de cepillo de dientes informaron que es hora de reemplazar los cabezales del cepillo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Excelente efecto de limpieza: las cerdas en ambos extremos de nuestro cabezal de cepillo son ligeramente m谩s largas, por lo que es f谩cil limpiar el punto ciego en la cavidad oral (cada lado de los dientes m谩s internos y el espacio de los dientes). Limpieza integral, aliento fresco, prevenci贸n de caries.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B08HQGM698/?tag=tolees-21&#34;&gt; Aqu铆!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B08HQGM698/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B08HQGM698/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B08HQGM698/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B08HQGM698/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B08HQGM698/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B08HQGM698/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B08HQGM698/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B08HQGM698/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B08HQGM698/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B08HQGM698/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B08HQGM698/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B08HQGM698/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
