<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kercamkel on Productos en oferta para tu casa</title>
    <link>https://supermercado.tole.es/tags/kercamkel/</link>
    <description>Recent content in Kercamkel on Productos en oferta para tu casa</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Aug 2025 15:50:52 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://supermercado.tole.es/tags/kercamkel/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>KERCAMKEL - Velas citronela exteriores grandes  2 velas exterior grandes 19 oz y 2 mechas para exteriores con asas  velas jard铆n duraderas  velas cera de soja y velas camping para terraza  barbacoas</title>
      <link>https://supermercado.tole.es/b0dsvf916k-es-kercamkel-velas-citronela-exteriores-grandes-2-velas.../</link>
      <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 15:50:52 +0000</pubDate>
      <guid>https://supermercado.tole.es/b0dsvf916k-es-kercamkel-velas-citronela-exteriores-grandes-2-velas.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Est谩 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DSVF916K/?tag=tolees-21&#34;&gt;KERCAMKEL - Velas citronela exteriores grandes  2 velas exterior grandes 19 oz y 2 mechas para exteriores con asas  velas jard铆n duraderas  velas cera de soja y velas camping para terraza  barbacoas&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DSVF916K/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41VyxWGiFJL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;KERCAMKEL - Velas citronela exteriores grandes  2 velas exterior grandes 19 oz y 2 mechas para exteriores con asas  velas jard铆n duraderas  velas cera de soja y velas camping para terraza  barbacoas&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Decoraci贸n interior y exterior: las tres velas grandes de citronela son un consejo de rendimiento absoluto. La vela de camping al aire libre huele bien y dura mucho tiempo. Dise帽o de embalaje elegante y muy bonito. Puede utilizar la lata como caja de almacenamiento para guardar cosas despu茅s de quemar la vela. Tambi茅n es ideal para regalar.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Protecci贸n reforzada: las velas de citronela son muy grandes para exteriores, tienen una duraci贸n de combusti贸n muy larga. Cuando te sientas afuera en verano, el aroma de la hierba de lim贸n te permite disfrutar de la tranquilidad. Nuestras vela citronela de jard铆n de citronela son las mejores para fiestas al aire libre, camping, picnic, barbacoa, etc.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Larga duraci贸n de combusti贸n: 20 oz / 100-140 horas. Las mechas de velas de exterior deben acortarse ligeramente antes de cada encendido, si deben ser demasiado largas (se recomienda 8 mm). La pr谩ctica tapa sirve para borrar directamente y al mismo tiempo se ahorra el molesto humo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Aceite de citronela natural: vela citronela para exteriores hecha de cera de soja 100% pura, aceite de citronela y n煤cleo de algod贸n sin plomo. Las velas de jard铆n de citronela arden tranquilamente y emanan un agradable aroma a citronela. Incluso a los hombres o mujeres que no les gustan las velas perfumadas les gustar谩 este agradable aroma c铆trico.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Dale un buen tiempo: en el paquete se incluyen un total de 2 vela citronela exterior grande. Cumplen plenamente su prop贸sito. Puedes llevarlos a todas partes, escuchar jazz, relajarte junto a la piscina, celebrar en la azotea, etc. Un par de ellos se ponen sobre la mesa y se encienden y ya tienen un poco m谩s de descanso al aire libre.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DSVF916K/?tag=tolees-21&#34;&gt; Ver la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0DSVF916K/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0DSVF916K/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0DSVF916K/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DSVF916K/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0DSVF916K/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DSVF916K/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0DSVF916K/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0DSVF916K/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0DSVF916K/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0DSVF916K/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0DSVF916K/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0DSVF916K/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
