<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Zaxiva on Productos en oferta para tu casa</title>
    <link>https://supermercado.tole.es/tags/zaxiva/</link>
    <description>Recent content in Zaxiva on Productos en oferta para tu casa</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Aug 2025 10:25:04 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://supermercado.tole.es/tags/zaxiva/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Zaxiva Paleta de 26 Colores de Maquillaje Mujer  Kit de Pintura Facial Profesional Pintura Cara  Ideal Para Halloween  Cosplay  Accesorios Para Festivales  Pintura Facial para Ni침os y Adultos</title>
      <link>https://supermercado.tole.es/b0dsfkq39k-es-zaxiva-paleta-de-26-colores-de-maquillaje-mujer-kit-de.../</link>
      <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 10:25:04 +0000</pubDate>
      <guid>https://supermercado.tole.es/b0dsfkq39k-es-zaxiva-paleta-de-26-colores-de-maquillaje-mujer-kit-de.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DSFKQ39K/?tag=tolees-21&#34;&gt;Zaxiva Paleta de 26 Colores de Maquillaje Mujer  Kit de Pintura Facial Profesional Pintura Cara  Ideal Para Halloween  Cosplay  Accesorios Para Festivales  Pintura Facial para Ni침os y Adultos&lt;/a&gt; aqui!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DSFKQ39K/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/514YL6vqn5L._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Zaxiva Paleta de 26 Colores de Maquillaje Mujer  Kit de Pintura Facial Profesional Pintura Cara  Ideal Para Halloween  Cosplay  Accesorios Para Festivales  Pintura Facial para Ni침os y Adultos&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Pinceles a Juego: Set maquillaje incluye 10 pinceles multiusos, 1 plantilla de PVC reutilizable y 6 pegatinas con dibujos. Las pegatinas pueden estimular la curiosidad de los ni침os y ayudar a los principiantes a aprender f치cilmente a crear patrones satisfactorios para las necesidades diarias de pintura facial.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;F치cil de Limpiar: Nuestra f칩rmula f치cil de usar funciona suavemente con los dedos, pinceles o esponjas sin tirar de la piel. La cobertura modulable garantiza la precisi칩n en las zonas delicadas. La limpieza es sencilla: basta con limpiarla con toallitas de maquillaje o crema facial sin dejar residuos, apta para principiantes y profesionales.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Hipoalerg칠nica: Pinturas cara est치 dise침ada pensando en las pieles sensibles, no contiene parabenos y es inodora. Recomendamos la prueba del parche a las personas propensas a las alergias. Para retirarlo f치cilmente, utilice aceite de oliva o su desmaquillante favorito para mantener la piel c칩moda y sin irritaciones.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Vers치til Para M칰ltiples Ocasiones: Ideal para Halloween, carnavales y representaciones esc칠nicas, paleta pintura de pintura facial crea efectos realistas como moratones, tatuajes de purpurina o looks de fantas칤a. Las herramientas duraderas manejan acuarela, pintura acr칤lica, arte corporal y manualidades de bricolaje, aptas para todas las edades. Transforma cualquier evento con nuestras herramientas de maquillaje vers치tiles y de alta calidad.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Colores Vibrantes y Ricos: Pintura facial de aceite ofrece 26 colores cremosos altamente pigmentados (mate, con brillo, negro/blanco de doble tama침o) que se mezclan f치cilmente y se secan r치pidamente. Proporcionan resultados antiincrustantes, resistentes al agua y al desgaste, perfectos para maquillajes de carnaval, juegos de rol o apariciones navide침as. Ya sea para crear efectos dram치ticos o dise침os festivos, nuestra paleta ofrece un rendimiento profesional en todo momento.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DSFKQ39K/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Comprar!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0DSFKQ39K/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0DSFKQ39K/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0DSFKQ39K/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DSFKQ39K/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0DSFKQ39K/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DSFKQ39K/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0DSFKQ39K/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0DSFKQ39K/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0DSFKQ39K/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0DSFKQ39K/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0DSFKQ39K/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0DSFKQ39K/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
