<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Champ煤s, Acondicionadores Y Mascarillas - Disponibles on Productos en oferta para tu casa</title>
    <link>https://supermercado.tole.es/tags/champ%C3%BAs-acondicionadores-y-mascarillas---disponibles/</link>
    <description>Recent content in Champ煤s, Acondicionadores Y Mascarillas - Disponibles on Productos en oferta para tu casa</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Mon, 02 Jun 2025 21:59:16 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://supermercado.tole.es/tags/champ%C3%BAs-acondicionadores-y-mascarillas---disponibles/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ZZ | Tratamiento Completo contra Piojos | Champ煤 y Loci贸n | Incluye Liendrera | Con permetrina | Seguro desde 3 A帽os | Loci贸n 100 ml y Champ煤 125 ml</title>
      <link>https://supermercado.tole.es/b07c41n7t1-es-zz-tratamiento-completo-contra-piojos-champ%C3%BA-y-loci%C3%B3n.../</link>
      <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 21:59:16 +0000</pubDate>
      <guid>https://supermercado.tole.es/b07c41n7t1-es-zz-tratamiento-completo-contra-piojos-champ%C3%BA-y-loci%C3%B3n.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Est谩 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07C41N7T1/?tag=tolees-21&#34;&gt;ZZ | Tratamiento Completo contra Piojos | Champ煤 y Loci贸n | Incluye Liendrera | Con permetrina | Seguro desde 3 A帽os | Loci贸n 100 ml y Champ煤 125 ml&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07C41N7T1/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/51KE5uKsFBL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;ZZ | Tratamiento Completo contra Piojos | Champ煤 y Loci贸n | Incluye Liendrera | Con permetrina | Seguro desde 3 A帽os | Loci贸n 100 ml y Champ煤 125 ml&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;KIT COMPLETO PARA LA FAMILIA: Este pack integral incluye una loci贸n antipiojos de 100 ml y un champ煤 de 125 ml, acompa帽ados de un peine liendrera de alta eficiencia y dos gorros desechables, proporcionando todo lo necesario para un tratamiento exhaustivo en casa. Dise帽ado para ser utilizado en ni帽os a partir de los 3 a帽os y adultos, este kit facilita la aplicaci贸n y mejora la efectividad del tratamiento, haciendo que la prevenci贸n y eliminaci贸n de piojos sea m谩s f谩cil que nunca.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;SEGURIDAD Y EFICACIA: La seguridad de tu familia es nuestra prioridad. Apto para ni帽os mayores de 3 a帽os, nuestro pack ofrece una soluci贸n efectiva y respetuosa con la piel, eliminando piojos y liendres sin recurrir a qu铆micos agresivos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;EFICACIA: Nuestro pack ZZ ofrece una soluci贸n definitiva y r谩pida para combatir los piojos y liendres, utilizando una f贸rmula avanzada. La OMS ha elegido la permetrina como tratamiento de primera elecci贸n para combatir la pediculosis. La combinaci贸n de nuestro champ煤 y loci贸n ha sido cient铆ficamente dise帽ada para ofrecer resultados inmediatos, eliminando eficazmente estos par谩sitos sin causar da帽o al cuero cabelludo o al cabello. Ideal para tratamientos de emergencia y mantenimiento regular, garantizando la seguridad y comodidad de toda la familia.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;USO: Loci贸n ZZ, espec铆ficamente formulada para la eliminaci贸n de piojos y liendres con una sola aplicaci贸n en 10 minutos. Y champ煤 ZZ, act煤a sobre los piojos y liendres provocando eliminaci贸n gracias a su acci贸n paralizante y asfixiante en 10-15 minutos. Repetir la acci贸n si persiste la infestaci贸n al cabo de 7 d铆as.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;APLICACIN SENCILLA Y EFECTIVA: Con nuestro pack ZZ, decir adi贸s a los piojos y liendres es f谩cil. El tratamiento se aplica en tres pasos simples: distribuir el producto de manera uniforme sobre el cabello seco, dejar actuar durante el tiempo recomendado y aclarar con abundante agua. Este proceso, junto con el uso del peine liendrera incluido, asegura la eliminaci贸n efectiva de los piojos y liendres, dejando el cabello limpio y protegido.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07C41N7T1/?tag=tolees-21&#34;&gt; Ver la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B07C41N7T1/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B07C41N7T1/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B07C41N7T1/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07C41N7T1/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B07C41N7T1/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B07C41N7T1/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B07C41N7T1/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B07C41N7T1/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B07C41N7T1/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B07C41N7T1/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B07C41N7T1/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B07C41N7T1/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
