<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Silikomart on Productos en oferta para tu casa</title>
    <link>https://supermercado.tole.es/tags/silikomart/</link>
    <description>Recent content in Silikomart on Productos en oferta para tu casa</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 23 Oct 2025 21:42:29 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://supermercado.tole.es/tags/silikomart/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Silikomart | Bolla T  Molde para Chocolate en Tritan  Paquete de 1 Molde  Medidas 156 x 61 mm h 14 mm</title>
      <link>https://supermercado.tole.es/b08xwjrkg8-es-silikomart-bolla-t-molde-para-chocolate-en-tritan.../</link>
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 21:42:29 +0000</pubDate>
      <guid>https://supermercado.tole.es/b08xwjrkg8-es-silikomart-bolla-t-molde-para-chocolate-en-tritan.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;En este momento est치 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B08XWJRKG8/?tag=tolees-21&#34;&gt;Silikomart | Bolla T  Molde para Chocolate en Tritan  Paquete de 1 Molde  Medidas 156 x 61 mm h 14 mm&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B08XWJRKG8/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41osnUPfcvL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Silikomart | Bolla T  Molde para Chocolate en Tritan  Paquete de 1 Molde  Medidas 156 x 61 mm h 14 mm&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;MOLDE PARA CHOCOLATE: Estos moldes son ideales para creaciones profesionales, garantizan preparaciones brillantes y perfectas, gracias a su transparencia que permite monitorear la cristalizaci칩n. Su ligereza y practicidad aseguran un trabajo 치gil y preciso, haci칠ndolos ideales para profesionales y aficionados a la chocolater칤a.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;SILIKOMART: Desde hace m치s de 20 a침os, somos sin칩nimo de pasi칩n por el arte de la pasteler칤a. Con dise침o italiano y producci칩n italiana, innovamos creando formas vanguardistas que empujan los l칤mites del gusto, transformando el genio creativo de los maestros pasteleros contempor치neos en obras de arte extraordinarias y garantizando calidad y excelencia globales.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;TRITAN: es el material de gama alta en chocolater칤a, ideal para moldes profesionales de alt칤sima calidad. Garantiza preparaciones brillantes y perfectas, gracias a su transparencia que permite monitorear la cristalizaci칩n. Libre de BPA, BPS y otros bisfenoles nocivos, es seguro para la salud. Resistente a los golpes y mantiene el brillo incluso despu칠s de lavados en lavavajillas. Ligero y manejable, facilita el trabajo, convirti칠ndolo en una excelente elecci칩n para chocolateros experimentados.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;CHOCADO: De nuestro laboratorio de innovaci칩n nace Chocado, la l칤nea de moldes dedicada a la alta chocolater칤a. Un proyecto desarrollado en colaboraci칩n con grandes profesionales del panorama internacional que han aportado su experiencia y creatividad para realizar nuevos moldes en Tritan. Este material de alt칤sima calidad y 100% seguro para la salud, garantiza resultados impecables haciendo que las pralinas sean brillantes y perfectas.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;VERS츼TIL Y PR츼CTICO: El Tritan Silikomart est치 dise침ado para garantizar una limpieza simple y r치pida. Los moldes son lavables en lavavajillas para una m치xima comodidad y ofrecen un dise침o que se adapta perfectamente a tu cocina.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B08XWJRKG8/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Aqu칤!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B08XWJRKG8/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B08XWJRKG8/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B08XWJRKG8/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B08XWJRKG8/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B08XWJRKG8/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B08XWJRKG8/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B08XWJRKG8/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B08XWJRKG8/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B08XWJRKG8/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B08XWJRKG8/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B08XWJRKG8/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B08XWJRKG8/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
