<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Eureka on Productos en oferta para tu casa</title>
    <link>https://supermercado.tole.es/tags/eureka/</link>
    <description>Recent content in Eureka on Productos en oferta para tu casa</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Dec 2025 21:34:09 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://supermercado.tole.es/tags/eureka/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>EUREKA NEW400 Gen2 Aspirador Escoba sin Cable en Seco y H칰medo Inal치mbrico Ligero Aspiradora y Fregona sin Cable Autolimpieza Autonom칤a 30 mins Tanque Doble Suelos Duros Pelo de Mascotas</title>
      <link>https://supermercado.tole.es/b0f53qp6s7-es-eureka-new400-gen2-aspirador-escoba-sin-cable-en-seco-y.../</link>
      <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 21:34:09 +0000</pubDate>
      <guid>https://supermercado.tole.es/b0f53qp6s7-es-eureka-new400-gen2-aspirador-escoba-sin-cable-en-seco-y.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F53QP6S7/?tag=tolees-21&#34;&gt;EUREKA NEW400 Gen2 Aspirador Escoba sin Cable en Seco y H칰medo Inal치mbrico Ligero Aspiradora y Fregona sin Cable Autolimpieza Autonom칤a 30 mins Tanque Doble Suelos Duros Pelo de Mascotas&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F53QP6S7/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/313vh74ygdL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;EUREKA NEW400 Gen2 Aspirador Escoba sin Cable en Seco y H칰medo Inal치mbrico Ligero Aspiradora y Fregona sin Cable Autolimpieza Autonom칤a 30 mins Tanque Doble Suelos Duros Pelo de Mascotas&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Funci칩n de limpieza 3 en 1 de alta eficacia: Transforme sus m칠todos de limpieza con la aspiradora y fregona EUREKA NEW400, el cual integra aspiraci칩n, fregado y limpieza con agua. Este dispositivo emplea tecnolog칤as de pulverizaci칩n, cepillado, raspado y reciclaje eficiente del agua, con una eficiencia de recuperaci칩n del agua sucia superior al 90%, lo que garantiza que sus suelos se sequen r치pidamente y permanezcan libres de manchas. Experimente un rendimiento ultrasilencioso en todo tipo de suelos, incluyendo madera dura y baldosas de cer치mica, para una experiencia de limpieza superior.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Compra segura: Tenga la seguridad de la ingenier칤a de alta calidad de EUREKA. Cada compra incluye la mopa aspiradora en seco y h칰medo aspiradora sin cable, un soporte para accesorios, un cepillo de rodillo, una soluci칩n limpiadora, una base y un conjunto de filtro (con 2 esponjas): todo lo necesario para empezar de inmediato.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Caracter칤sticas de dise침o inteligente: La aspiradora fregona, NEW400 est치 equipada con tecnolog칤a inteligente que alerta autom치ticamente a los usuarios y apaga el dispositivo cuando el dep칩sito de agua sucia est치 lleno, evitando cualquier desbordamiento y contaminaci칩n. Adem치s, el aspirador deja de funcionar autom치ticamente si se deja en posici칩n vertical durante el proceso de limpieza, mejorando la seguridad y la eficiencia.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Autolimpieza para un mantenimiento sin esfuerzo: Active el ciclo de autolimpieza sin complicaciones con solo pulsar un bot칩n durante 3 segundos, garantizando que la mopa se mantenga impecable sin necesidad de manipular rodillos sucios. Este aspiradora y fregona sin cable le permite disfrutar de la comodidad de hasta 30 minutos de limpieza sin cable, alimentada por una bater칤a robusta y duradera.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Sistema de doble dep칩sito de agua: Este dise침o de fregona electrica incluye un dep칩sito de agua limpia de 600 ml junto con un dep칩sito de agua sucia de 400 ml, lo que garantiza el uso de agua fresca y no contaminada en cada ciclo de limpieza. Este sistema ayuda a mantener los m치s altos est치ndares de higiene, evitando cualquier contaminaci칩n cruzada. Mejorado con una potente soluci칩n desinfectante, neutraliza eficazmente los olores, por lo que es excepcionalmente adecuado para los due침os de mascotas.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Autopropulsado para una f치cil navegaci칩n: El EUREKA NEW400 simplifica la limpieza con su funcionalidad autopropulsada y su dise침o ligero de 3,95 kg, garantizando una navegaci칩n sin esfuerzo. Esta aspiradora en seco y h칰medo cuenta con un cabezal flexible y una direcci칩n pivotante, que permiten llegar a lugares estrechos sin dificultad, mejorando la maniobrabilidad y la facilidad de uso.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F53QP6S7/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Vis칤tala!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0F53QP6S7/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0F53QP6S7/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0F53QP6S7/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F53QP6S7/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0F53QP6S7/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0F53QP6S7/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0F53QP6S7/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0F53QP6S7/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0F53QP6S7/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0F53QP6S7/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0F53QP6S7/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0F53QP6S7/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
