<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Haushof on Productos en oferta para tu casa</title>
    <link>https://supermercado.tole.es/tags/haushof/</link>
    <description>Recent content in Haushof on Productos en oferta para tu casa</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Aug 2025 08:46:05 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://supermercado.tole.es/tags/haushof/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>HAUSHOF StainZapper Pro Aspiradora de Agua Tapiceria  450W Limpiador de Manchas  Limpia Tapicerias con Detergente y Cepillo  Limpiador de Tapicerias para Alfombras  Sof谩s</title>
      <link>https://supermercado.tole.es/b0d2hflm1c-es-haushof-stainzapper-pro-aspiradora-de-agua-tapiceria-450w.../</link>
      <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 08:46:05 +0000</pubDate>
      <guid>https://supermercado.tole.es/b0d2hflm1c-es-haushof-stainzapper-pro-aspiradora-de-agua-tapiceria-450w.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Est谩 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D2HFLM1C/?tag=tolees-21&#34;&gt;HAUSHOF StainZapper Pro Aspiradora de Agua Tapiceria  450W Limpiador de Manchas  Limpia Tapicerias con Detergente y Cepillo  Limpiador de Tapicerias para Alfombras  Sof谩s&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D2HFLM1C/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/414TgmW8eiL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;HAUSHOF StainZapper Pro Aspiradora de Agua Tapiceria  450W Limpiador de Manchas  Limpia Tapicerias con Detergente y Cepillo  Limpiador de Tapicerias para Alfombras  Sof谩s&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Manguera Extendida y Cabezal de Cepillado MejoradoManguera quitamanchas de 160 cm integrada, con soporte para almacenamiento f谩cil. Incluye dos cabezales de cepillo: uno grande y uno especial para hendiduras de sof谩s, perfectos para limpiar manchas en todos los rincones.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Mayor CapacidadDep贸sito de agua limpia de 1500 ml y dep贸sito de agua sucia de 800 ml. La mayor capacidad reduce los tiempos de llenado y vaciado, mejorando la eficiencia de limpieza. Los flotadores en el dep贸sito de agua sucia act煤an como dispositivos de seguridad para evitar fugas por exceso de agua residual. Vac铆e el dep贸sito cuando alcance su capacidad m谩xima para evitar interrupciones en la succi贸n.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Ideal para Limpieza ProfundaEl aclarado en profundidad afloja la suciedad interna, mientras que el cepillo de alta densidad penetra en las grietas de las fibras, eliminando suciedad persistente. A帽ada nuestro detergente suministrado en una proporci贸n de 1:33 con agua para una limpieza profunda perfecta.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Completo y F谩cil TransporteIncluye: 1 m谩quina limpiadora, 1 detergente de 750 ml, 1 vaso medidor de 50 ml, 1 cepillo grande, 1 cepillo para huecos. Con un peso de solo 3,86 kg y una c贸moda asa superior, puede transportarse f谩cilmente a cualquier rinc贸n de su hogar.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Potente Succi贸nMotor mejorado de 450 W con mayor potencia de succi贸n hasta 12 kPa. Aspira polvo y agua sucia simult谩neamente, limpiando textiles sin esfuerzo. Ideal para alfombras, sof谩s, tapicer铆as, escaleras, interiores de coches y tejidos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D2HFLM1C/?tag=tolees-21&#34;&gt; Ver la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0D2HFLM1C/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0D2HFLM1C/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0D2HFLM1C/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D2HFLM1C/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0D2HFLM1C/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0D2HFLM1C/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0D2HFLM1C/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0D2HFLM1C/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0D2HFLM1C/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0D2HFLM1C/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0D2HFLM1C/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0D2HFLM1C/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
