<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Salsas, Cremas Y Pat茅s Para Mojar Y Untar on Productos en oferta para tu casa</title>
    <link>https://supermercado.tole.es/tags/salsas-cremas-y-pat%C3%A9s-para-mojar-y-untar/</link>
    <description>Recent content in Salsas, Cremas Y Pat茅s Para Mojar Y Untar on Productos en oferta para tu casa</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Dec 2025 14:39:01 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://supermercado.tole.es/tags/salsas-cremas-y-pat%C3%A9s-para-mojar-y-untar/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Iberitos - Crema Untable de Jam贸n de York - Ideal para Untar Tostadas Pan y Crackers - Ingredientes Selectos - Sin Gluten - Producto Fabricado en Espa帽a - 18 Monodosis de 23 Gramos</title>
      <link>https://supermercado.tole.es/b0743g9fdw-es-iberitos-crema-untable-de-jam%C3%B3n-de-york-ideal-para.../</link>
      <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 14:39:01 +0000</pubDate>
      <guid>https://supermercado.tole.es/b0743g9fdw-es-iberitos-crema-untable-de-jam%C3%B3n-de-york-ideal-para.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0743G9FDW/?tag=tolees-21&#34;&gt;Iberitos - Crema Untable de Jam贸n de York - Ideal para Untar Tostadas Pan y Crackers - Ingredientes Selectos - Sin Gluten - Producto Fabricado en Espa帽a - 18 Monodosis de 23 Gramos&lt;/a&gt; aqui!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0743G9FDW/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41FmO7GsTCL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Iberitos - Crema Untable de Jam贸n de York - Ideal para Untar Tostadas Pan y Crackers - Ingredientes Selectos - Sin Gluten - Producto Fabricado en Espa帽a - 18 Monodosis de 23 Gramos&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;PARA TODA LA FAMILIA: Con su sabor suave, esta crema de jam贸n york es una opci贸n vers谩til para tus desayunos, meriendas o cenas. sala para untar en tostadas, como relleno de bocadillos o en s谩ndwiches para un toque diferente y cremoso. Tambi茅n es ideal para preparar canap茅s originales y distintos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;IBERITOS, MUCHO MS QUE UNTABLES: En Iberitos combinamos lo mejor de nuestra herencia extreme帽a con la capacidad de reinventarnos. Siempre hemos apostado por la tradici贸n, respetando las recetas y costumbres de la gastronom铆a espa帽ola, a la vez que nuestro af谩n de innovaci贸n nos ha impulsado a crear una gran variedad de sabores. Nuestro compromiso con la calidad es total, por lo que siempre utilizamos ingredientes frescos para ofrecerte un producto aut茅ntico y saludable.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;UNTABLE PRCTICO Y SIN GLUTEN: Esta crema de jam贸n york es una opci贸n perfecta si est谩s buscando la comodidad de un untable pero no quieres renunciar al sabor aut茅ntico del jam贸n york. Adem谩s, es sin gluten, apta para toda la familia y lista para que la disfrutes en cualquier ocasi贸n.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;IBERITOS, SIEMPRE CONTIGO: El pr谩ctico formato monodosis de Iberitos es perfecto para disfrutar del mejor sabor en cualquier momento y lugar. Ya sea de acampada, en un picnic o en la comodidad de tu hogar, nuestras monodosis se adaptan a tu estilo de vida, permiti茅ndote tener tus untables siempre a mano.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;SUAVIDAD Y CREMOSIDAD NICA: La crema de jam贸n york de Iberitos te ofrece el sabor suave y familiar del jam贸n york en una textura ultra cremosa, perfecta para untar. Ideal si buscas una alternativa deliciosa y pr谩ctica al jam贸n en lonchas, su consistencia permite disfrutarlo en cualquier momento y con facilidad.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0743G9FDW/?tag=tolees-21&#34;&gt; Comprar!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0743G9FDW/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0743G9FDW/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0743G9FDW/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0743G9FDW/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0743G9FDW/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0743G9FDW/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0743G9FDW/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0743G9FDW/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0743G9FDW/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0743G9FDW/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0743G9FDW/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0743G9FDW/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Iberitos - Crema de Jam贸n Curado - Ideal para Untar Tostadas  Pan y Crackers - Ingredientes Selectos - Sin Gluten - Producto Fabricado en Espa帽a - Bandeja 18 Monodosis x 23 Gramos</title>
      <link>https://supermercado.tole.es/b07jn2qczn-es-iberitos-crema-de-jam%C3%B3n-curado-ideal-para-untar.../</link>
      <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 09:30:29 +0000</pubDate>
      <guid>https://supermercado.tole.es/b07jn2qczn-es-iberitos-crema-de-jam%C3%B3n-curado-ideal-para-untar.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07JN2QCZN/?tag=tolees-21&#34;&gt;Iberitos - Crema de Jam贸n Curado - Ideal para Untar Tostadas  Pan y Crackers - Ingredientes Selectos - Sin Gluten - Producto Fabricado en Espa帽a - Bandeja 18 Monodosis x 23 Gramos&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07JN2QCZN/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/51V59EUN3AL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Iberitos - Crema de Jam贸n Curado - Ideal para Untar Tostadas  Pan y Crackers - Ingredientes Selectos - Sin Gluten - Producto Fabricado en Espa帽a - Bandeja 18 Monodosis x 23 Gramos&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
