<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Espumadores De Leche on Productos en oferta para tu casa</title>
    <link>https://supermercado.tole.es/tags/espumadores-de-leche/</link>
    <description>Recent content in Espumadores De Leche on Productos en oferta para tu casa</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Aug 2025 22:30:20 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://supermercado.tole.es/tags/espumadores-de-leche/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>M치quina de Leche Vegetal AlfaBot N2-1L |Autom치tica para Leche de Soja  Avena  Almendras  Yogur | 800W | R치pida y Silenciosa  Libre de BPA  Incluye Recetario</title>
      <link>https://supermercado.tole.es/b0crb472b8-es-m%C3%A1quina-de-leche-vegetal-alfabot-n2-1l-autom%C3%A1tica-para.../</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 22:30:20 +0000</pubDate>
      <guid>https://supermercado.tole.es/b0crb472b8-es-m%C3%A1quina-de-leche-vegetal-alfabot-n2-1l-autom%C3%A1tica-para.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;En este momento est치 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CRB472B8/?tag=tolees-21&#34;&gt;M치quina de Leche Vegetal AlfaBot N2-1L |Autom치tica para Leche de Soja  Avena  Almendras  Yogur | 800W | R치pida y Silenciosa  Libre de BPA  Incluye Recetario&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CRB472B8/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41YKeJ2zJvL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;M치quina de Leche Vegetal AlfaBot N2-1L |Autom치tica para Leche de Soja  Avena  Almendras  Yogur | 800W | R치pida y Silenciosa  Libre de BPA  Incluye Recetario&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;INCLUYE RECETARIO - Disfruta de leches vegetales, yogur con nuestras recetas incluidas.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;MATERIALES DE CALIDAD ALIMENTARIA Y POTENTE MOTOR - Esta m치quina para hacer leche de almendras est치 fabricada con materiales de calidad alimentaria, certificado libre de BPA. F치ciles de limpiar y mantener, por lo que podr치 disfrutar de la leche de frutos secos casera durante a침os. Adem치s, esta m치quina de leche de soja est치 equipada con un potente motor y 10 duraderas cuchillas de acero inoxidable para mezclar y colar r치pidamente los anacardos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;AUTOLIMPIANTE - La multifunci칩n AlfaBot Leche de Soja es compacta, f치cil de usar y de limpiar y no ocupa mucho espacio en la cocina. Se limpia autom치ticamente con s칩lo pulsar un bot칩n.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;1000 ML GRAN CAPACIDAD - La batidora de leche de soja AlfaBot N2 tiene una incre칤ble capacidad de 1000 ml (unas 5 tazas), lo que la hace perfecta para uso familiar. Todo lo que tiene que hacer es disfrutar de leche de soja casera fresca con su familia.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;FUNCI칍N TEMPORIZADOR - Gracias a la funci칩n de inicio diferido de hasta 12 horas, puede preparar los ingredientes la noche anterior y despertarse con la leche caliente. Elija sus ingredientes favoritos y cree su bebida vegetal preferida con s칩lo pulsar un bot칩n. Solo 15 minutos para 1L de leche de almendras caliente, con potencia de 800W y sistema de calentamiento uniforme.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;M츼QUINA PARA HACER LECHE VEGETAL CASERA: Simplemente a침ada los ingredientes y la m치quina de leche de almendras/anacardos AlfaBot mezcla y filtra r치pidamente los frutos secos para crear una leche suave y cremosa. La m치quina tambi칠n viene con un embudo y una bolsa de filtro que elimina cualquier pulpa o residuo, dej치ndole con una leche perfectamente suave cada vez. Es la forma ideal de preparar una leche vegetal sana y sin lactosa.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;M츼QUINA DE LECHE DE SOJA MULTIFUNCIONAL 5 en 1- La AlfaBot vegan milk maker es vers치til y se puede utilizar para preparar una gran variedad de leches vegetales, incluyendo leche de almendras, leche de anacardos, leche de coco, leche multicereales, yogur vegetal y mucho m치s. Dispone de cinco programas para satisfacer sus necesidades: almendras, legumbres, cereales, zumo y yogur. Sin aditivos. Tambi칠n es una batidora con funciones de licuado y hervido.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CRB472B8/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Aqu칤!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0CRB472B8/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0CRB472B8/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0CRB472B8/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CRB472B8/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0CRB472B8/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0CRB472B8/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0CRB472B8/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0CRB472B8/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0CRB472B8/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0CRB472B8/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0CRB472B8/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0CRB472B8/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jata CL819 Calienta Leche 400 W para Leche y Chocolate  Interior Antiadherente  Libre de PFOA  Resistencia Oculta  Mantiene a 80췈 C  F치cil Limpieza  Capacidad 1 Litro  Blanco</title>
      <link>https://supermercado.tole.es/b07hsc127z-es-jata-cl819-calienta-leche-400-w-para-leche-y-chocolate.../</link>
      <pubDate>Fri, 16 May 2025 19:38:08 +0000</pubDate>
      <guid>https://supermercado.tole.es/b07hsc127z-es-jata-cl819-calienta-leche-400-w-para-leche-y-chocolate.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07HSC127Z/?tag=tolees-21&#34;&gt;Jata CL819 Calienta Leche 400 W para Leche y Chocolate  Interior Antiadherente  Libre de PFOA  Resistencia Oculta  Mantiene a 80췈 C  F치cil Limpieza  Capacidad 1 Litro  Blanco&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07HSC127Z/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31dUjIWy9SL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Jata CL819 Calienta Leche 400 W para Leche y Chocolate  Interior Antiadherente  Libre de PFOA  Resistencia Oculta  Mantiene a 80췈 C  F치cil Limpieza  Capacidad 1 Litro  Blanco&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;En todo momento sabr치s si el aparato est치 conectado ya que lleva un indicador luminoso en su parte inferior delantera&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Su potenc칤a es de 400 W&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Para preparar chocolate tendr치s que emplear un chocolate a la taza que podr치s introducir partido en trocitos o rallado para que se produzca una mejor disoluci칩n. A침adir치s el chocolate a la leche y tendr치s que remover suavemente de vez en cuando utilizando un utensilio de madera (no se pueden emplear objetos met치licos ya que podr칤an da침ar el recubrimiento)&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Su limpieza se recomienda hacerla nada m치s terminar de usarlo para evitar que se adhieran restos de leche o chocolate. La parte exterior se podr치 limpiar con un pa침o ligeramente humedido, mientras que el interior puede ser limpiado con agua y un detergente apto para vajillas, procurando aclarar bien a continuaci칩n. Nunca deber치s sumergirlo en agua ni aclararlo por su parte exterior&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Tiene una capacidad de 1 litro y su interior cuenta con recubrimiento antiadherente que est치 libre de PFOA&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Para calentar leche solo tendr치s que abrir la tapa y verterla en la jarra. Dependiendo de la cantidad de leche, los tiempos de calentamiento ser치n mayores o menores. Cuando alcance la temperatura adecuada, 칠sta se mantendra constante.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Este calienta leche es ideal tanto para calentar leche como para preparar chocolate a la taza. Adem치s, mantiene la temperatura de la leche a 80 grados cent칤grados&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07HSC127Z/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Vis칤tala!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B07HSC127Z/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B07HSC127Z/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B07HSC127Z/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07HSC127Z/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B07HSC127Z/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B07HSC127Z/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B07HSC127Z/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B07HSC127Z/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B07HSC127Z/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B07HSC127Z/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B07HSC127Z/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B07HSC127Z/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
