<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Vfandv on Productos en oferta para tu casa</title>
    <link>https://supermercado.tole.es/tags/vfandv/</link>
    <description>Recent content in Vfandv on Productos en oferta para tu casa</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Aug 2025 09:11:12 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://supermercado.tole.es/tags/vfandv/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>VFANDV 500ml Dispensador de Jab칩N Autom치Tico  USB Recargable Dispensador Jab칩N El칠ctrico  Agua IPX5 Dispensador Jabon 4 Velocidades Ajustables para Cocina Ba침o Hotel Oficina  Blanco   Geltyp </title>
      <link>https://supermercado.tole.es/b0f8453xwd-es-vfandv-500ml-dispensador-de-jab%C3%B3n-autom%C3%A1tico-usb.../</link>
      <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 09:11:12 +0000</pubDate>
      <guid>https://supermercado.tole.es/b0f8453xwd-es-vfandv-500ml-dispensador-de-jab%C3%B3n-autom%C3%A1tico-usb.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;En este momento est치 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F8453XWD/?tag=tolees-21&#34;&gt;VFANDV 500ml Dispensador de Jab칩N Autom치Tico  USB Recargable Dispensador Jab칩N El칠ctrico  Agua IPX5 Dispensador Jabon 4 Velocidades Ajustables para Cocina Ba침o Hotel Oficina  Blanco   Geltyp &lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F8453XWD/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31WdjvKM89L._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;VFANDV 500ml Dispensador de Jab칩N Autom치Tico  USB Recargable Dispensador Jab칩N El칠ctrico  Agua IPX5 Dispensador Jabon 4 Velocidades Ajustables para Cocina Ba침o Hotel Oficina  Blanco   Geltyp &#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Resistente al agua IPX5: El dispensador de jab칩n es resistente al agua IPX5, y el tap칩n de goma en el puerto de carga protege la m치quina de da침os por agua y corrosi칩n. Puede utilizar el dispensador autom치tico de jab칩n en su cuarto de ba침o o cocina. Y en aseos, duchas, hoteles, restaurantes, hospitales y otros lugares p칰blicos, etc.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;4 niveles ajustables: basta con pulsar el interruptor de encendido para cambiar de marcha con un solo clic, cuanto m치s alta sea la marcha, m치s l칤quido obtendr치, f치cil de manejar y satisface las necesidades de diferentes usuarios. El dispensador autom치tico de jab칩n est치 equipado con un sensor de alta precisi칩n, simplemente coloque su mano dentro del rango del sensor (0-70mm), puede hacer espuma y salir en 0.3s (0.8s/1.5s/2s). Dise침o sin contacto: No es necesario presionar.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Recargable por USB: Usando el cable USB-C a juego (incluido), el dispensador de jab칩n se puede cargar completamente en menos de 2 horas, y puede durar hasta 3 meses con una carga completa. La larga duraci칩n de la bater칤a es una ventaja pr치ctica que ahorra el costo y el esfuerzo de reemplazar las bater칤as.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Instalaci칩n: puede colocar autom치ticamente el dispensador de jab칩n directamente sobre la mesa, o utilizar el gancho de cortes칤a para pegarlo en la pared o en la encimera. Este dispensador de jab칩n tiene un dise침o compacto y minimalista, por lo que no comprometer치 la est칠tica de su dise침o, sino que dar치 a su cocina y ba침o un aspecto elegante.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Dispensador de jab칩n el칠ctrico: Recibir치 un dispensador de jab칩n autom치tico, dos ganchos de pared y un cable USB. El dispensador de jab칩n autom치tico de pared tiene una gran capacidad de 500 ml y el dise침o transparente le permite ver el l칤quido restante de un vistazo, por lo que podr치 utilizarlo durante mucho tiempo sin tener que rellenarlo con frecuencia.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F8453XWD/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Aqu칤!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0F8453XWD/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0F8453XWD/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0F8453XWD/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F8453XWD/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0F8453XWD/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0F8453XWD/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0F8453XWD/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0F8453XWD/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0F8453XWD/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0F8453XWD/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0F8453XWD/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0F8453XWD/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
