<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Vittalogy on Productos en oferta para tu casa</title>
    <link>https://supermercado.tole.es/tags/vittalogy/</link>
    <description>Recent content in Vittalogy on Productos en oferta para tu casa</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Jun 2025 04:27:27 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://supermercado.tole.es/tags/vittalogy/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>VITTALOGY Condroprotector para Perros. Antiinflamatorio Natural con Col치geno  Condroitina  Hialur칩nico y C칰rcuma. Complemento Alimenticio para Caderas  Articulaciones y Cart칤lagos. 120 C치psulas</title>
      <link>https://supermercado.tole.es/b0cbn4xbd3-es-vittalogy-condroprotector-para-perros.-antiinflamatorio.../</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 04:27:27 +0000</pubDate>
      <guid>https://supermercado.tole.es/b0cbn4xbd3-es-vittalogy-condroprotector-para-perros.-antiinflamatorio.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;En este momento est치 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CBN4XBD3/?tag=tolees-21&#34;&gt;VITTALOGY Condroprotector para Perros. Antiinflamatorio Natural con Col치geno  Condroitina  Hialur칩nico y C칰rcuma. Complemento Alimenticio para Caderas  Articulaciones y Cart칤lagos. 120 C치psulas&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CBN4XBD3/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31d-GMkzkOL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;VITTALOGY Condroprotector para Perros. Antiinflamatorio Natural con Col치geno  Condroitina  Hialur칩nico y C칰rcuma. Complemento Alimenticio para Caderas  Articulaciones y Cart칤lagos. 120 C치psulas&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;ALIVIA EL DOLOR: Condroprotector de Vittalogy es un suplemento en c치psulas formulado espec칤ficamente para el cuidado de las articulaciones, cart칤lagos y ligamentos de nuestras mascotas. Contiene condroitina y glucosamina, dos condroprotectores que ayudan al alivio, prevenci칩n y tratamiento de problemas articulares. Adem치s, incluye metil-sulfonil-metano (MSM) y vitamina C, que act칰an en conjunto para proporcionar un efecto calmante gracias a sus propiedades antiinflamatorias y analg칠sicas.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;LO MEJOR PARA TU MASCOTA: Nuestro suplemento condroprotector es ideal como antiinflamatorio para perros grandes, medianos y peque침os de todas las razas. Puede utilizarse tanto en animales j칩venes como de avanzada edad. Adem치s, han sido formulados con sabor a pollo para deleitar al paladar de tu mascota. Modo de empleo: suministrar el n칰mero de c치psulas diarias indicadas seg칰n el peso del perro en la dosis recomendada.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;ANTIINFLAMATORIO NATURAL: Finalmente, la c칰rcuma concentrada en forma de extracto seco proporciona un potente efecto antiinflamatorio adem치s de ser antioxidante. Ayuda a disminuir los dolores articulares que pueda estar sufriendo el animal y a evitar el deterioro articular. Un eficaz complemento alimenticio para combatir la artrosis y la artritis en perros, tanto a efectos de prevenci칩n como de alivio de s칤ntomas.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;PREVIENE EL DESGASTE: La suplementaci칩n con col치geno ayudar치 a disminuir la velocidad de reducci칩n de los niveles de col치geno. Una prote칤na natural esencial para el mantenimiento de la salud de nuestros canes. Con la edad, la cantidad de col치geno se reduce, llegando a provocar molestias, problemas de elasticidad y flexibilidad, de movilidad y dolor muscular y articular, por lo que es necesario incorporarlo a su dieta para amortiguar el proceso de envejecimiento natural.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;MEJORA LA RESISTENCIA: Los comprimidos incluyen manganeso y calcio, dos elementos que ayudan al crecimiento y mantenimiento de los huesos y son indispensables para la estructura esquel칠tica del animal. Asimismo, incorporan 치cido hialur칩nico, que act칰a como lubricante en las articulaciones, ayudando a recuperar su viscosidad y elasticidad, por lo que disminuye el dolor de aquellos animales que lo padecen y mantiene sus articulaciones saludables.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CBN4XBD3/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Aqu칤!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0CBN4XBD3/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0CBN4XBD3/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0CBN4XBD3/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CBN4XBD3/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0CBN4XBD3/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0CBN4XBD3/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0CBN4XBD3/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0CBN4XBD3/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0CBN4XBD3/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0CBN4XBD3/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0CBN4XBD3/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0CBN4XBD3/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
