<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Qitizu on Productos en oferta para tu casa</title>
    <link>https://supermercado.tole.es/tags/qitizu/</link>
    <description>Recent content in Qitizu on Productos en oferta para tu casa</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Sep 2025 18:23:41 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://supermercado.tole.es/tags/qitizu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Qitizu Recambios Cepillos Compatible con Braun Oral B Eléctricos Cepillo de Dientes  Cabezales de Repuesto-incluir Precision  Floss  Cross  Sensitive  16 Blanco </title>
      <link>https://supermercado.tole.es/b09skzc7db-es-qitizu-recambios-cepillos-compatible-con-braun-oral-b.../</link>
      <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 18:23:41 +0000</pubDate>
      <guid>https://supermercado.tole.es/b09skzc7db-es-qitizu-recambios-cepillos-compatible-con-braun-oral-b.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09SKZC7DB/?tag=tolees-21&#34;&gt;Qitizu Recambios Cepillos Compatible con Braun Oral B Eléctricos Cepillo de Dientes  Cabezales de Repuesto-incluir Precision  Floss  Cross  Sensitive  16 Blanco &lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09SKZC7DB/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/512WrrfZ63L._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Qitizu Recambios Cepillos Compatible con Braun Oral B Eléctricos Cepillo de Dientes  Cabezales de Repuesto-incluir Precision  Floss  Cross  Sensitive  16 Blanco &#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;🔎:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Servicio al Cliente Garantizado: Si no le gusta el producto o el producto está dañado, incluso si lo ha usado, contáctenos. Cuéntanos tu problema, te enviaremos un nuevo juego o te reembolsaremos tu dinero.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Cabezales de cepillo de repuesto de precisión: las cerdas del cabezal de cepillo de repuesto de precisión pueden envolver los dientes en todas las direcciones y realizar una limpieza diente por diente. Las cerdas azules de la periferia pueden limpiar profundamente los espacios interdentales.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Cabezales de cepillo de repuesto eficientes: el eficiente cabezal del cepillo de dientes está diseñado para garantizar una limpieza profunda para la salud bucal.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Cepillos de dientes antibacterianos: utilizamos cerdas antibacterianas, que pueden prevenir eficazmente el crecimiento de bacterias en el cepillo de dientes y al mismo tiempo ayudar a mantenerlo limpio e higiénico.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Cerdas Indicadoras: los dentistas recomiendan reemplazar el cepillo de dientes cada 3 meses. Los cabezales de repuesto para cepillos de dientes cuentan con cerdas indicadoras que se desvanecen hasta la mitad para recordarle cuándo reemplazar el cabezal del cepillo de dientes, lo que le brinda una limpieza superior en comparación con un cepillo de dientes manual normal.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Cabezales de cepillo de repuesto sensibles: el cabezal de cepillo de dientes sensible para encías sensibles proporciona una limpieza suave y protege las encías sensibles.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Cabezales de cepillo de repuesto de hilo dental: las cerdas de pulso avanzadas llegan profundamente a los espacios interdentales para una excelente eliminación de la placa, aumentando el área de limpieza de los dientes logrando un efecto de limpieza integral.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Qitizu recambios cepillos compatibles con oral b, No compatible con Vitality Sonic, Sonic series, Pulsonic y iO series. Compatibles con Braun Pro series, Smart series, Genius series, Kids series ProfessionalCare series, Triumph series, Trizone series, AdvancePower series, Vitality precision clean, Vitality sensitive, Vitality white + clean, Vitality dual clean.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Limpieza efectiva: cabezales de cepillo de dientes Qitizu, las cerdas con protección bacteriana que pueden prevenir el crecimiento bacteriano en el cepillo. También con función de limpieza en profundidad que puede eliminar hasta 5 veces más placa a lo largo de la línea de las encías que un cepillo de dientes manual convencional.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09SKZC7DB/?tag=tolees-21&#34;&gt;🛒 Visítala!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B09SKZC7DB/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;🇬🇧 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B09SKZC7DB/?tag=tolees-20&#34;&gt;🇺🇸 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B09SKZC7DB/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;🇩🇪 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09SKZC7DB/?tag=tolees-21&#34;&gt;🇪🇸 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B09SKZC7DB/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;🇫🇷 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B09SKZC7DB/?tag=tolees00-21&#34;&gt;🇮🇹 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B09SKZC7DB/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;🇦🇪 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B09SKZC7DB/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;🇨🇦 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B09SKZC7DB/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;🇧🇪 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B09SKZC7DB/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;🇳🇱 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B09SKZC7DB/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;🇵🇱 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B09SKZC7DB/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;🇸🇪 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
