<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Chocolate Amatller on Productos en oferta para tu casa</title>
    <link>https://supermercado.tole.es/tags/chocolate-amatller/</link>
    <description>Recent content in Chocolate Amatller on Productos en oferta para tu casa</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 26 Oct 2025 07:16:27 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://supermercado.tole.es/tags/chocolate-amatller/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Chocolate Amatller Regalo Original  Caja Regalo de Chocolates Orígenes 211gr  Variados</title>
      <link>https://supermercado.tole.es/b07cx87nrp-es-chocolate-amatller-regalo-original-caja-regalo-de.../</link>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 07:16:27 +0000</pubDate>
      <guid>https://supermercado.tole.es/b07cx87nrp-es-chocolate-amatller-regalo-original-caja-regalo-de.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07CX87NRP/?tag=tolees-21&#34;&gt;Chocolate Amatller Regalo Original  Caja Regalo de Chocolates Orígenes 211gr  Variados&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07CX87NRP/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41BFgOUEVML._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Chocolate Amatller Regalo Original  Caja Regalo de Chocolates Orígenes 211gr  Variados&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;🔎:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;En la elaboración de nuestros productos no utilizamos aceite de palma. Además, los chocolates Amatller no contienen gluten, lo que lo convierten en un chocolate apto para celíacos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Nuestros chocolates, en sus diferentes formatos, son la idea perfecta para regalar. Un regalo original y sofisiticado para parejas y amigos, en cualquier ocasión o época del año.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Chocolate Amatller é uma marca com experiência na fabricação e artesanato de chocolate desde 1800. A tradição e o P &amp;amp; D para obter um sabor excecional e inconfundível. Chocolate Gourmet especial para os verdadeiros amantes de chocolate. Feito nas nossas fábricas desde o processo de seleção e torrefação de grãos, do feijão de cacau direto à sua casa.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Chocolate Amatller es una marca con experiencia en la fabricación y artesanía del chocolate desde 1800. La tradición y el I+D para obtener un excepcional e inconfundible sabor.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Uma cesta de presente completa e perfeitamente projetada para surpreender em ocasiões especiais. Um presente original, único e doce para satisfazer os paladares mais sofisticados e exigentes. Fabricado inteiramente em Espanha. Na Amatller usamos apenas ingredientes de qualidade.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Caja regalo compuesta por: 1 Tableta de Chocolate Negro 85% Cacao origen Ghana + 1 Tableta de Chocolate Negro 85% cacao origen Ecuador + 2 Chocolatinas 70% Cacao Orígenes + Caja de deliciosos Amatllons&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Os nossos chocolates, nos seus diferentes formatos, são a ideia perfeita para oferecer. Um presente original e sofisiticado para casais e amigos, em qualquer ocasião ou época do ano. No fabrico dos nossos produtos, não utilizamos óleo de palma. Além disso, os chocolates Amatller não contêm glúten, tornando-o num chocolate adequado para celíacos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Caixa de presente composta por: 1 tablet de chocolate preto 85% cacau origem ganana 1 tablet de chocolate preto 85% cacau origem do Equador 2 chocolate 70% cacau origens caixa de deliciosos Amatllons&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Chocolate Gourmet especial para los verdaderos amantes del chocolate. Elaborados en nuestras fábricas desde el proceso de selección y tostado del grano, de la haba de cacao directo a tu hogar&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Una cesta regalo completa y perfectamente diseñada para sorprender en ocasiones especiales. Un regalo original, único y dulce para satisfacer los paladares más sofisticados y exigentes.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07CX87NRP/?tag=tolees-21&#34;&gt;🛒 Visítala!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B07CX87NRP/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;🇬🇧 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B07CX87NRP/?tag=tolees-20&#34;&gt;🇺🇸 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B07CX87NRP/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;🇩🇪 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B07CX87NRP/?tag=tolees-21&#34;&gt;🇪🇸 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B07CX87NRP/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;🇫🇷 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B07CX87NRP/?tag=tolees00-21&#34;&gt;🇮🇹 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B07CX87NRP/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;🇦🇪 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B07CX87NRP/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;🇨🇦 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B07CX87NRP/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;🇧🇪 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B07CX87NRP/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;🇳🇱 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B07CX87NRP/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;🇵🇱 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B07CX87NRP/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;🇸🇪 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
