<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pasta Del Capitano on Productos en oferta para tu casa</title>
    <link>https://supermercado.tole.es/tags/pasta-del-capitano/</link>
    <description>Recent content in Pasta Del Capitano on Productos en oferta para tu casa</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Sep 2025 16:26:46 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://supermercado.tole.es/tags/pasta-del-capitano/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Pasta del Capitano  Dent铆frico Baking Soda Bio  Revive el Blanco Natural de los Dientes y Neutraliza los cidos de la Placa Bacteriana  100% Made in Italy  Tubo de 100 ml</title>
      <link>https://supermercado.tole.es/b09ggfs11y-es-pasta-del-capitano-dent%C3%ADfrico-baking-soda-bio-revive-el.../</link>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 16:26:46 +0000</pubDate>
      <guid>https://supermercado.tole.es/b09ggfs11y-es-pasta-del-capitano-dent%C3%ADfrico-baking-soda-bio-revive-el.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Est谩 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09GGFS11Y/?tag=tolees-21&#34;&gt;Pasta del Capitano  Dent铆frico Baking Soda Bio  Revive el Blanco Natural de los Dientes y Neutraliza los cidos de la Placa Bacteriana  100% Made in Italy  Tubo de 100 ml&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09GGFS11Y/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41GvVp9&amp;#43;g8L._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Pasta del Capitano  Dent铆frico Baking Soda Bio  Revive el Blanco Natural de los Dientes y Neutraliza los cidos de la Placa Bacteriana  100% Made in Italy  Tubo de 100 ml&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;CALIDAD - A lo largo de los a帽os, los productos de Pasta del Capitano han evolucionado para adaptarse a los cambios en los h谩bitos de higiene bucal, pero siempre han mantenido la misi贸n de ofrecer la mejor calidad de productos, innovaci贸n, investigaci贸n y transparencia en su oferta. Estas son las caracter铆sticas que distinguen a una marca 煤nica y confiable.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;INNOVACIN - La b煤squeda constante y la introducci贸n de ingredientes activos y espec铆ficos han permitido el desarrollo de formulaciones espec铆ficas capaces de satisfacer todo tipo de necesidades. El enfoque innovador de las nuevas f贸rmulas de Pasta del Capitano tiene como objetivo lograr los mejores resultados, respaldar las promesas y garantizar el rendimiento de cada producto individual.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;CONTENIDO: En casa recibir谩s un tubo de pasta de dientes con bicarbonato de sodio de 100 ml de Pasta del Capitano. Gracias a la presencia del bicarbonato de sodio, garantiza una acci贸n blanqueadora suave en los dientes. Su formulaci贸n ayuda a neutralizar los 谩cidos de la placa bacteriana, garantizando una protecci贸n efectiva de la boca. Pasta de dientes con Menta Org谩nica Certificada, 100% fabricada en Italia.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;PASTA DEL CAPITANO - Pasta del Capitano fue fundada en 1905 y represent贸 una verdadera revoluci贸n en el campo de la higiene oral diaria. Un dent铆frico en pasta en lugar de en polvo, un producto innovador desarrollado con formulaciones espec铆ficas, cuidado y rigor farmac茅utico, y con la pasi贸n t铆picamente italiana, sin贸nimo de calidad y valor. Un valor que se ha mantenido constante hasta nuestros d铆as. Innovaci贸n, calidad e investigaci贸n son nuestros valores m谩s importantes.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;CUIDADO DEL MEDIO AMBIENTE - Pasta del Capitano, desde siempre sin贸nimo de seguridad y calidad &amp;ldquo;Made in Italy&amp;rdquo;, ahora ofrece productos m谩s ecol贸gicos: el nuevo tubo est谩 hecho de PBL, fabricado en pl谩stico sin aluminio, por lo tanto, completamente reciclable. Una soluci贸n de envase que respeta el medio ambiente, con formulaciones espec铆ficas para abordar diversas necesidades en el 谩mbito de la higiene bucal. 隆Pasta del Capitano protege tu sonrisa y protege nuestro medio ambiente!&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09GGFS11Y/?tag=tolees-21&#34;&gt; Ver la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B09GGFS11Y/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B09GGFS11Y/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B09GGFS11Y/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09GGFS11Y/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B09GGFS11Y/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B09GGFS11Y/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B09GGFS11Y/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B09GGFS11Y/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B09GGFS11Y/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B09GGFS11Y/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B09GGFS11Y/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B09GGFS11Y/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
