<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Iiimeidu on Productos en oferta para tu casa</title>
    <link>https://supermercado.tole.es/tags/iiimeidu/</link>
    <description>Recent content in Iiimeidu on Productos en oferta para tu casa</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 13 Jul 2025 22:13:29 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://supermercado.tole.es/tags/iiimeidu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>IIIMEIDU - Champ칰 Colorante para Pelo Te침ido o Natural  Champ칰 3 en 1 para Cubrir las Canas  Champu Tinte Canas  Nutre y Oscurece para Hombres Mujeres  500ml  Dark Brown </title>
      <link>https://supermercado.tole.es/b0f4dkc8sc-es-iiimeidu-champ%C3%BA-colorante-para-pelo-te%C3%B1ido-o-natural.../</link>
      <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 22:13:29 +0000</pubDate>
      <guid>https://supermercado.tole.es/b0f4dkc8sc-es-iiimeidu-champ%C3%BA-colorante-para-pelo-te%C3%B1ido-o-natural.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;En este momento est치 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F4DKC8SC/?tag=tolees-21&#34;&gt;IIIMEIDU - Champ칰 Colorante para Pelo Te침ido o Natural  Champ칰 3 en 1 para Cubrir las Canas  Champu Tinte Canas  Nutre y Oscurece para Hombres Mujeres  500ml  Dark Brown &lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F4DKC8SC/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/51TQO2IVYYL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;IIIMEIDU - Champ칰 Colorante para Pelo Te침ido o Natural  Champ칰 3 en 1 para Cubrir las Canas  Champu Tinte Canas  Nutre y Oscurece para Hombres Mujeres  500ml  Dark Brown &#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;INGREDIENTE DE F칍RMULA HERBAL NATURAL: Nuestra f칩rmula vegetal natural con jengibre Polygonum multiflorum mejora la textura de tu cabello, mientras que el extracto de ginseng nutre y agrega brillo. Adecuado para todo tipo de cabello.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;TINTE PARA CABELLO SEMIPERMANENTE: Agregamos aceite de arg치n, aceite de oliva y c칰rcuma al colorante semipermanente para el cabello. Estos son efectivos para ayudar a que el cabello est칠 m치s suave y suavizar el frizz despu칠s de usar el champ칰 de color. No te preocupes por resecar tu cabello, nutre tu cabello.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;REGALO PERFECTO PARA MUJERES Y HOMBRES: No necesita ir al sal칩n de belleza, puede cambiar f치cilmente el color de su cabello en casa, para que su amante pueda usarlo en casa con tranquilidad, haciendo que su amante se vea m치s joven sin esfuerzo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;TINTE PARA CABELLO NEGRO 3 EN 1: Nuestro champ칰 para te침ir el cabello no contiene amon칤aco, parabenos ni productos qu칤micos agresivos. No solo ti침e tu cabello de negro, sino que tambi칠n act칰a como champ칰 y acondicionador. Sin productos qu칤micos agresivos ni ingredientes da침inos, evita de manera efectiva la apariencia del cabello, el da침o al cabello te침ido y la descamaci칩n de la piel despu칠s de usar el champ칰.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;F츼CIL DE USAR: No necesitas un recipiente o un cepillo, dile adi칩s a los procedimientos complicados de te침ido del cabello. Simplemente usa guantes, simplemente humedece tu cabello, aplica el champ칰 para te침ir el cabello de manera uniforme en tu cabello. Espere de 15 a 20 minutos (20 minutos para cubrir completamente las canas) y el champ칰 para te침ir el cabello negro cubrir치 todas sus canas sin manchar su piel.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F4DKC8SC/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Aqu칤!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0F4DKC8SC/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0F4DKC8SC/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0F4DKC8SC/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F4DKC8SC/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0F4DKC8SC/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0F4DKC8SC/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0F4DKC8SC/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0F4DKC8SC/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0F4DKC8SC/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0F4DKC8SC/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0F4DKC8SC/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0F4DKC8SC/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
