<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tkekruh on Productos en oferta para tu casa</title>
    <link>https://supermercado.tole.es/tags/tkekruh/</link>
    <description>Recent content in Tkekruh on Productos en oferta para tu casa</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Mon, 14 Jul 2025 00:33:46 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://supermercado.tole.es/tags/tkekruh/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Tkekruh 2PC Aceite Limpiador Facial 150ml  Aceite de Limpieza Profunda  B치lsamo que Fonde el Maquillaje en Aceite  Desmaquillante  Exfoliante  Limpiador de la Piel  F치cil de Enjuagar  Cruelty-Free</title>
      <link>https://supermercado.tole.es/b0dhgwl9yk-es-tkekruh-2pc-aceite-limpiador-facial-150ml-aceite-de.../</link>
      <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:33:46 +0000</pubDate>
      <guid>https://supermercado.tole.es/b0dhgwl9yk-es-tkekruh-2pc-aceite-limpiador-facial-150ml-aceite-de.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DHGWL9YK/?tag=tolees-21&#34;&gt;Tkekruh 2PC Aceite Limpiador Facial 150ml  Aceite de Limpieza Profunda  B치lsamo que Fonde el Maquillaje en Aceite  Desmaquillante  Exfoliante  Limpiador de la Piel  F치cil de Enjuagar  Cruelty-Free&lt;/a&gt; aqui!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DHGWL9YK/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41AtiAJv51L._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Tkekruh 2PC Aceite Limpiador Facial 150ml  Aceite de Limpieza Profunda  B치lsamo que Fonde el Maquillaje en Aceite  Desmaquillante  Exfoliante  Limpiador de la Piel  F치cil de Enjuagar  Cruelty-Free&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Rapidez y sensaci칩n de frescura: Al usar este aceite desmaquillante, la piel no se irrita. Se emulsa r치pidamente y completamente. Cuando entra en contacto con el agua, se transforma r치pidamente en una emulsion blanca fina y abundante. Con unos sencillos masajes, el maquillaje y la suciedad se encierran y se eliminan. Despu칠s de enjuagar con agua, la piel se siente fresca y c칩moda. No hay sensaci칩n de tensi칩n o de falso deslizamiento.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Potente capacidad de limpieza: Este aceite desmaquillante tiene una capacidad de limpieza excepcional. Puede disolver r치pidamente el maquillaje, la suciedad y el exceso de grasa. Ya sea un r칤mel a prueba de agua, una base de maquillaje de larga duraci칩n o un esmalte labial resistente, con solo unos pocos masajes suaves, todo se puede deshacer f치cilmente. No deja residuos en la piel, dejando la piel fresca y limpia.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Natural y suave: Este aceite desmaquillante sigue el concepto de naturalidad y suavidad y utiliza una variedad de ingredientes naturales de alta calidad. Puede nutrir la piel, prevenir la sequedad de la piel causada por una limpieza excesiva durante el desmaquillaje y tambi칠n proporcionar una cierta nutrici칩n a la piel mientras se limpia, manteniendo la piel suave y brillante.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Ligereza y suavidad: Tiene una textura ligera y una excelente fluidez. Cuando se vierte en la palma de la mano, se puede sentir su tacto sedoso. No da una sensaci칩n de gordura o pesadez. Una vez en contacto con la piel, se distribuye uniformemente sobre la cara y es muy suave durante el masaje. No tira de la piel y ofrece una experiencia de desmaquillaje agradable.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Adecuaci칩n para una amplia gama de tipos de piel: Ya sea piel seca, grasa o mixta, este aceite desmaquillante se adapta perfectamente. Sus ingredientes nutritivos pueden retener la humedad de la piel durante el desmaquillaje. Su potente capacidad de limpieza puede eliminar eficazmente el exceso de grasa y la suciedad, regular la secreci칩n de grasa de la piel y satisfacer las necesidades de desmaquillaje de diferentes tipos de piel.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DHGWL9YK/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Comprar!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0DHGWL9YK/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0DHGWL9YK/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0DHGWL9YK/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DHGWL9YK/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0DHGWL9YK/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DHGWL9YK/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0DHGWL9YK/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0DHGWL9YK/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0DHGWL9YK/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0DHGWL9YK/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0DHGWL9YK/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0DHGWL9YK/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tkekruh 3PC Pasta Blanqueadora Dientes  Tabletas de Dent칤frico  Pasta de Dientes S칩lida  Tabletas de Pasta de Dientes  Pasta Dientes Blanqueadora Corrector De Color  Remoci칩n de Manchas Dentales</title>
      <link>https://supermercado.tole.es/b0djy1y398-es-tkekruh-3pc-pasta-blanqueadora-dientes-tabletas-de.../</link>
      <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 17:56:34 +0000</pubDate>
      <guid>https://supermercado.tole.es/b0djy1y398-es-tkekruh-3pc-pasta-blanqueadora-dientes-tabletas-de.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;En este momento est치 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DJY1Y398/?tag=tolees-21&#34;&gt;Tkekruh 3PC Pasta Blanqueadora Dientes  Tabletas de Dent칤frico  Pasta de Dientes S칩lida  Tabletas de Pasta de Dientes  Pasta Dientes Blanqueadora Corrector De Color  Remoci칩n de Manchas Dentales&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DJY1Y398/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/510su55mJ-L._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Tkekruh 3PC Pasta Blanqueadora Dientes  Tabletas de Dent칤frico  Pasta de Dientes S칩lida  Tabletas de Pasta de Dientes  Pasta Dientes Blanqueadora Corrector De Color  Remoci칩n de Manchas Dentales&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Funci칩n de reparaci칩n: El dent칤frico contiene ingredientes especiales que pueden penetrar en las lesiones leves de los dientes y promover la reparaci칩n del esmalte. Esto hace que los dientes sean m치s resistentes al calor, al fr칤o, al 치cido y al az칰car, y reduce la sensibilidad dental.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Capacidad de limpieza: El dent칤frico tiene una excelente capacidad de limpieza oral. Su pasta fina puede eliminar todo tipo de manchas en la superficie de los dientes, incluyendo restos de alimentos, placa dental y manchas de humo. Tambi칠n puede penetrar en los espacios entre los dientes, blanquear las manchas y mantener la frescura oral.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Cuidado de las enc칤as: El dent칤frico cuida suavemente las enc칤as. Su f칩rmula est치 cuidadosamente equilibrada para evitar irritar las enc칤as. Algunos ingredientes del dent칤frico tienen un efecto calmante y forman una capa de protecci칩n alrededor de las enc칤as durante el cepillado, reduciendo las hemorragias de las enc칤as sensibles y haciendo que las enc칤as sean m치s saludables y resistentes.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Frescura de aliento: El dent칤frico contiene ingredientes 칰nicos que pueden inhibir las bacterias responsables del mal aliento, proporcionar un aliento fresco duradero, mejorar la experiencia oral del usuario y cuidar la salud oral.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Regulaci칩n del entorno oral: El dent칤frico ayuda a regular el equilibrio 치cido-base en la boca. Los ingredientes del dent칤frico pueden neutralizar las sustancias 치cidas en la boca, crear un microentorno saludable en la boca, inhibir el crecimiento de bacterias da침inas y mantener la salud de toda la cavidad oral.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DJY1Y398/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Aqu칤!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0DJY1Y398/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0DJY1Y398/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0DJY1Y398/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DJY1Y398/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0DJY1Y398/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DJY1Y398/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0DJY1Y398/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0DJY1Y398/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0DJY1Y398/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0DJY1Y398/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0DJY1Y398/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0DJY1Y398/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tkekruh 2PC Mascarilla Capilar  Acondicionador Profundo Sedoso  Fortalece y Nutre  Elimina el Encrespamiento  Reparan E Hidratan para Pelo Da침ado y Muy Seco</title>
      <link>https://supermercado.tole.es/b0djy4f4lx-es-tkekruh-2pc-mascarilla-capilar-acondicionador-profundo.../</link>
      <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 15:17:16 +0000</pubDate>
      <guid>https://supermercado.tole.es/b0djy4f4lx-es-tkekruh-2pc-mascarilla-capilar-acondicionador-profundo.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DJY4F4LX/?tag=tolees-21&#34;&gt;Tkekruh 2PC Mascarilla Capilar  Acondicionador Profundo Sedoso  Fortalece y Nutre  Elimina el Encrespamiento  Reparan E Hidratan para Pelo Da침ado y Muy Seco&lt;/a&gt; aqui!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DJY4F4LX/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/51l4unUERnL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Tkekruh 2PC Mascarilla Capilar  Acondicionador Profundo Sedoso  Fortalece y Nutre  Elimina el Encrespamiento  Reparan E Hidratan para Pelo Da침ado y Muy Seco&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Hidrataci칩n potente, bloqueo duradero del agua : La mascarilla para el cabello contiene una concentraci칩n alta de ingredientes hidratantes, puede hidratar potente, bloquear duradero el agua, prevenir el seco y el frizz del cabello. Despu칠s de la aplicaci칩n, el cabello se siente hidratado y c칩modo, mantiene largo tiempo el estado hidratado, adecuado para el cabello seco y frizzy.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Aroma agradable, mejora de la experiencia de uso : La mascarilla para el cabello tiene un aroma agradable, puede mejorar la experiencia de uso, hacer el proceso de lavado del cabello m치s agradable. Despu칠s de la aplicaci칩n, el cabello emana un aroma natural, adecuado para usuarios que buscan una experiencia de vida de alta calidad.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Ingredientes naturales, suave y no irritante : La mascarilla para el cabello utiliza ingredientes vegetales naturales, sin sustancias qu칤micas irritantes, suave y no irritante, adecuado para todos los tipos de cabello, incluyendo el cuero cabelludo sensible. Despu칠s de la aplicaci칩n, el cuero cabelludo se siente fresco y c칩modo, sin reacci칩n al칠rgica, adecuado para uso a largo plazo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Reparaci칩n de escamas cuticulares, reducci칩n de la electricidad est치tica : La mascarilla para el cabello puede reparar las escamas cuticulares del cabello, reducir la electricidad est치tica, hacer el cabello m치s suave y f치cil de peinar. Despu칠s de la aplicaci칩n, el cabello no se enreda, reduce los problemas de electricidad est치tica, adecuado para el cabello seco y enredado.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Nutrici칩n profunda, reparaci칩n del cabello da침ado : Esta mascarilla para el cabello es rica en extractos de plantas naturales, puede nutrir profundamente el cabello, reparar el cabello da침ado como la divisi칩n, el seco y la rotura. Despu칠s de la aplicaci칩n, el cabello es m치s suave y brillante, adecuado para todos los tipos de cabello, especialmente el cabello da침ado.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DJY4F4LX/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Comprar!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0DJY4F4LX/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0DJY4F4LX/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0DJY4F4LX/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DJY4F4LX/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0DJY4F4LX/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DJY4F4LX/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0DJY4F4LX/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0DJY4F4LX/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0DJY4F4LX/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0DJY4F4LX/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0DJY4F4LX/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0DJY4F4LX/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tkekruh Shampoo Bar Bamboo 2PC Barra de Champ칰 Cabell 60g  Champ칰 para Oscurecer el Cabello  Promueve el Crecimiento del Cabello y Previene su Ca칤da Carb칩n de Bamb칰 para Oscurecer el Cabello</title>
      <link>https://supermercado.tole.es/b0d5b7dfpj-es-tkekruh-shampoo-bar-bamboo-2pc-barra-de-champ%C3%BA-cabell-60g.../</link>
      <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 10:03:25 +0000</pubDate>
      <guid>https://supermercado.tole.es/b0d5b7dfpj-es-tkekruh-shampoo-bar-bamboo-2pc-barra-de-champ%C3%BA-cabell-60g.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D5B7DFPJ/?tag=tolees-21&#34;&gt;Tkekruh Shampoo Bar Bamboo 2PC Barra de Champ칰 Cabell 60g  Champ칰 para Oscurecer el Cabello  Promueve el Crecimiento del Cabello y Previene su Ca칤da Carb칩n de Bamb칰 para Oscurecer el Cabello&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D5B7DFPJ/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41mUMmEWOWL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Tkekruh Shampoo Bar Bamboo 2PC Barra de Champ칰 Cabell 60g  Champ칰 para Oscurecer el Cabello  Promueve el Crecimiento del Cabello y Previene su Ca칤da Carb칩n de Bamb칰 para Oscurecer el Cabello&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Material suave: La barra de champ칰 Uva est치 hecha de ingredientes y extractos naturales, es suave para el cabello y el cuero cabelludo, adecuado para la mayor칤a de los tipos de cabello, es un producto para el cuidado del cabello tanto para hombres como para mujeres, puede usarlo con confianza.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Para Eliminar las Canas: este jab칩n champ칰 para eliminar las canas primero elimina la basura acumulada en los fol칤culos pilosos y promueve la circulaci칩n sangu칤nea en el cuero cabelludo; luego repone la gran cantidad de melanina en los fol칤culos pilosos y restaura la funci칩n de los fol칤culos pilosos; finalmente, nutre los fol칤culos pilosos, fortalece las ra칤ces del cabello y acelera el suministro de melanina.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Mantiene el cuero cabelludo sano: Este jab칩n natural para el cabello proporciona ricos nutrientes al cabello, nutre profundamente el cuero cabelludo y limpia la acumulaci칩n en el cuero cabelludo, previene la sequedad del cabello, mantiene la salud del cuero cabelludo, mantiene el cabello flexible, revitaliza el cabello, mejora el color del cabello, mantiene el brillo del cabello, y el uso continuo protege eficazmente el cuero cabelludo de la irritaci칩n, mantiene el cuero cabelludo hidratado, y reduce la caspa y limpia el cuero cabelludo hasta cierto punto.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;F치cil de usar: Moje su cabello, aplique el jab칩n negro sobre el cabello mojado o haga espuma con una red de enjabonado, masajee suavemente el cuero cabelludo y limpie durante 2-3 minutos, luego enjuague la espuma con agua tibia, este jab칩n de champ칰 tambi칠n es ideal para la barba.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Port치til y ligero: White Hair Black Soap se puede poner f치cilmente en su bolso y llevarlo con usted cuando viaja, y no ocupar치 demasiado espacio en su maleta, y ya que est치 en forma s칩lida, no hay riesgo de fugas como el champ칰, por lo que White Hair Shampoo Bar es f치cil de llevar.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D5B7DFPJ/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Vis칤tala!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0D5B7DFPJ/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0D5B7DFPJ/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0D5B7DFPJ/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D5B7DFPJ/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0D5B7DFPJ/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0D5B7DFPJ/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0D5B7DFPJ/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0D5B7DFPJ/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0D5B7DFPJ/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0D5B7DFPJ/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0D5B7DFPJ/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0D5B7DFPJ/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
